黑絲女擸刀兇情敵 紫髮女未驚過舉V字手勢

涉擸刀兇對方的黑絲女，紫髮女舉起V字手勢，黑絲女現任男友(戴頸巾)在場助查。(沈厚錚攝)

旺角深宵上演一幕黑絲女擸刀兇情敵，被兇紫髮女未驚過高舉勝利手勢。昨晚11時許，一名姓楊（18歲）穿黑色絲襪女子，偕同男友途經西洋菜南街132號對開時，巧遇前度男友染紫色頭髮的姓黃（22歲）新歡，兩女疑互看彼此不順眼頓生口角，繼而互相推撞，期間有人突取出一把約10吋利刀向紫髮女子揮舞及恐嚇；途人見狀恐發生血案，隨即報案求助。

警員接報到場調查後，將涉案兩名女子拘捕帶署查問，期間染紫髮女子被帶上警車，準備返署受查之際，向在場採訪記者舉起勝利手勢，狀甚「得戚」，警方現以涉嫌藏有攻擊性武器及打架將楊女拘捕，而黃女則涉嫌打架被捕。

唔錯唔錯,鍾意黑絲露襪頭

姓楊（18歲）穿黑色絲襪女子

紫髮霸氣

School Day

黑絲

條女隨時有刀

捉返去著足48小時

紫髮係黑絲嘅EX BF嘅新女喎..
喺現任男友面前同EX既新女嘈，現任男友會點諗

有無人發覺條仔幾高? 有無米八

我呢D矮柒窮只可以響屋企打飛機,整下GIF,是否悲哀?

米九，勿相認

黑絲妹應該幾撚正